請問邊度買到粉綠色口罩?

單上面好多人戴粉綠色嘅口罩,

但係周圍都唔見有得賣,

請問有冇見過邊度有賣?

csi

有啲唔係csi而且係都粉綠色

HKTVMALL?

工聯會

sensi